然而，德克薩斯州對通過郵件投票的人有嚴格的限制。 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 現實情況是，搜索引擎優化機構有各種各樣的簡介，在特定的市場支持他們，但可能成為其他類型的發展的限制。 今天如何建立SEO機構? 第二部分:當前的商業模式|贊助內容:SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 在所有的限制措施中，最具影響力的是禁止進入的“目標區域”——一個精確的地點，禁止被列入團夥禁令的個人進入。 當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了傑米·威爾遜，2020年9月15日，聖地亞哥之聲 
 此外，儘管特里一直沉浸在他人的社交需求中，但他的突然披露表明，他傾聽的時間已經到了極限。 最後的酒吧? 尤金·羅賓遜2020年9月15日|Ozy 
 這些超深鑽石中的化學線索表明，地球碳循環的深度有一個以前未知的極限。 地球上最稀有的鑽石形成於地幔中的原始碳|卡羅琳·葛蘭林| 2020年9月14日|科學新聞 
 今天的環保主義者普遍傾向於限制道路建設和阻止新的水利工程，即使是在乾旱的加利福尼亞。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 這種做法將極大地限制他在東北和西海岸以外地區的吸引力。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 現在的爭論是如何限制銀行在特定情況下可以進行的某些類型的操作。 伊麗莎白·沃倫有多天真? | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 斯堪的納維亞時尚設計和新北歐食品的最重要的潮流引領者知道其進步的聲譽沒有限制。 2014年12月12日|每日野獸 
 不幸的是，整個中東地區——從北非到海灣地區——的法律都限制了少數宗教和不信教的人的權利。 在巴勒斯坦做一個無神論者是什麼感覺|瓦利德·胡塞尼，運動。 Org | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 意識的控制中心是前鼻孔的極限。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 他們被允許一直坐到吃完冰淇淋為止，這自然標誌著人類放縱的限度。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 另一種死記硬背學習這一系列的方法是限制重複的範圍。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 勞倫斯沒有必要向丹示意，讓他來，因為隊員們正在拼命催促他們的馬。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 麥克尼爾的部隊現在得到了謝弗的增援，他決心把波特逼到極限，如果可能的話，讓他上戰場。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩